{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051727",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "평택주물럭"
    },
    "text": "平沢チュムルロクは京畿道平沢市に位置し、50年間運営·営業しています。 ピョンテクチュムルロクは韓国消費者産業評価で外食業部門の優秀企業に選ばれ、6時の私の故郷というテレビ番組ではピョンテクの美味しい店として紹介されました。 当レストランは、国産肉のみを使用し、新鮮な食材で毎日料理を作って提供しています。 平沢チュムルロクのシグネチャーメニューはヘジャンククで、このメニューを注文すると卵が一緒に提供されます。 土鍋に沸騰しているヘジャンククの中にゴマを入れて召し上がるとまろやかな味わいが感じられます。 当レストランは通福市場国民銀行裏の路地に位置しており、営業時間は毎日05:00~21:30です。 休業日は祝日です。 メニューとしては韓牛カルビ焼き、韓牛ハラミ、サムギョプサル、豚肉コチュジャンプルゴギ、韓牛カルビタン、韓牛酔い覚ましスープ、サムゲタン、韓豚カルビタン、牛のあばら下の肉、牛のあばら下の肉、豚の醤油漬け牛肉の醤油煮付け、ユッケジャン、水冷麺、ビビン冷麺など様々なメニューをご提供しております。 値段はそれぞれ異なり、例えば韓牛カルビ焼きは200gあたり59,000ウォン、サムギョプサルは200gあたり15,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "平沢チュムルロクはどこに位置していますか？",
            "answer": "平沢チュムルロクは京畿道平沢市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ピョンテクチュムルロクは何年間運営していますか？",
            "answer": "ピョンテクチュムルロクは50年間運営しています。"
        },
        {
            "question": "ピョンテクチュムルロクはどのような賞を受賞しましたか？",
            "answer": "ピョンテクチュムルロクは韓国消費者産業評価で外食業部門の優秀企業に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "ピョンテクチュムルロクはテレビ番組で紹介されましたか？",
            "answer": "はい、ピョンテクチュムルロクは「6時の私の故郷」というテレビ番組で紹介されました。"
        },
        {
            "question": "平沢チュムルロクではどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "平沢チュムルロクでは国産肉のみを使用し、新鮮な食材で料理を作っています。"
        },
        {
            "question": "平沢チュムルロクのシグネチャーメニューは何ですか？",
            "answer": "平沢チュムルロクのシグネチャーメニューはヘジャンククです。"
        },
        {
            "question": "ヘジャンククにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ヘジャンククは土鍋で沸騰しており、卵が一緒に提供されます。ゴマを入れて召し上がるとまろやかな味わいが感じられます。"
        },
        {
            "question": "ピョンテクチュムルロクはどこに位置していますか？",
            "answer": "ピョンテクチュムルロクは通福市場国民銀行裏の路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ピョンテクチュムルロクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ピョンテクチュムルロクの営業時間は毎日05:00〜21:30です。"
        },
        {
            "question": "ピョンテクチュムルロクの休業日はいつですか？",
            "answer": "ピョンテクチュムルロクの休業日は祝日です。"
        },
        {
            "question": "ピョンテクチュムルロクではどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "ピョンテクチュムルロクでは韓牛カルビ焼き、韓牛ハラミ、サムギョプサルなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ピョンテクチュムルロクの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ピョンテクチュムルロクの価格はメニューによって異なります。例えば、韓牛カルビ焼きは200gあたり59,000ウォン、サムギョプサルは200gあたり15,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 572
    }
}